有無人同我一樣好怕死

由細到大 我都有好多irrational fears

例如細個有試過一次鎖埋咗廁所門之後開幾次先開到
從此之後我甚至有段時間去廁所唔敢鎖門

去到而家我呢排突然好怕死
其實由細到大都間唔中會 但係呢排翻發

覺得人生最多100 年對比起呢個世界上億年歷史好短暫
好驚好快去多終點

呢排係無時無刻都會有panic attack 會作嘔同埋成個人好唔舒服 甚至夜晚訓唔著 會驚以後醒唔翻

上網睇啲安慰自己嘅嘢越睇越唔舒服

有無人可以開解吓我
或者我係咪應該去睇吓psychologist

年齡？

我越來越怕死
利申：三十尾

死啫

不如怕死唔去

未夠20

你怕唔怕黑？ 怕唔怕太高？

會唔會每次依種感覺一黎，要迫返自己用理性d 既角度去諗。例如你話怕被關埋屋內，你要諗 “最多咪打電話求救，無事既”

平事無事嘅時候唔怕
但係一復發就有機會怕
不過今次唔太驚果啲高 黑等等
反而真係好驚失去意識

樓主似乎無面對過親人離世

其實冇咩可以幫到你。都係睇自己。
N 年前 有一個女人，攞過兩次nobel prize ，佢講過一句說話
"Nothing in life is to be feared, it is only to be understood "

真 駁唔到
我都同樓主一樣由細到大都好怕死
成日夜晚黑諗諗下就諗到自己成面眼淚
諗起屋企人都要咁就又一面眼淚
而家諗番 其實就係我果段時間太開心
擁有我最愛既家人
早幾個月爸爸走左
我就對死冇咩感覺了
死唔可怕 可怕既係你失去你最愛既人
而你都失去左
又點解要怕死
不過死還死 都怕痛 可以唔好死得咁辛苦

我覺得人生過得充實離地先會怕死

未夠18已經開始好怕死
成日驚有癌症 會死
掂巴士驚撞車
喺屋企又怕跌親
覺得人生好荒廢 唔識及時行樂
唔想咁快死